如果你有X百萬你會點用

除左買樓, 你會點投資?

一百萬:
三百萬:
五百萬:

1百萬：賭錢
3百萬：賭錢
5百萬：賭錢

賭咩

一百萬: 收埋係床下底 繼續返工唔好比人知
三百萬: 收埋係床下底 繼續返工唔好比人知
五百萬: 收埋係床下底 繼續返工唔好比人知

1百萬：買樓俾三成首期 捱麵包
3百萬：買樓俾五成首期 捱公仔面
5百萬：買樓俾9成首期 終於食到餐m記1號餐加大飲可樂

你張床都幾大張

i mean 你床下底都幾多位下

100萬都係1,000張1,000蚊紙啫

一百萬:買架日本車
三百萬:買架歐洲車
五百萬:買架歐洲車+養司機

一百萬:叫雞
三百萬:叫兩隻雞
五百萬:叫三隻雞

咁又係。。我想像唔到放5000張1000蚊落床下底

一百萬:捐比慈善機構，自殺希望捐錢功德可以投好胎
三百萬:捐比慈善機構，自殺希望捐錢功德可以投好胎
五百萬:捐比慈善機構，自殺希望捐錢功德可以投好胎